手足們入北角就中計啦！

中你老母阿

上次入元朗又話中計
每次見倒鄉黑就話中計，要避，要走，唔好去？
你地究竟知唔知一次逃避會助長幾多黑勢力繼續用白色恐怖去嚇市民！？中共要的地禁聲，要我地收皮阿，依道係香港，你可以為左香港依個家去同政府，同黑警去抗爭，但係依家一碟福建炒飯你就話驚？咁下次旺角又話有潮州人，黃大仙又有上海人，道道都話有蝗蟲同鄉會你地係唔撚係全部翻撚哂屋企抗爭？驚撚完未阿香港人？香港最大敵人係共狗阿，你可以避去邊區阿？人地係要你成個香港收皮阿！

聽日遊行完，荃灣！後日，北角！手足上齊攻防裝！

五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命！
我地要保衛香港家園！

勇武手足們，我地仲有人性，麻包袋未必做得出，但係正面開波，我地怕佢老母閪阿！